我朗金球一箭定江山

型到
美閪成日入波助攻都贏唔到波有撚用咩
世界波一人carry成班垃圾贏波先係皇道 先係球王

雲佩c 蘇9 年中入十幾球啦
華迪球波咪要入史冊？

雲個場5比1
唔係一箭定渣山
無價值

平行時空？贏咗???

唔好咁真心喇

睇到入左就知贏硬熄左機

一箭失江山